死亡筆記Near憑咩搵到魅上照？

好似格硬寫死佢咁

直覺

屌....

L顯靈

總之覺得就係佢

因為真係夾硬寫死佢

有無同人畫夜神月贏左?
好撚唔公平

爆漫算係交代返本來佢係想攬炒end
理想：用自己方法完（爆漫咁
現實：要跪低繼續夾硬寫

=電影END

電影END都好過漫畫END
格硬整到魅上犯錯都痴撚線

淨係1晚完美copy本筆記都on99啦

DN我當L死就完左

最尾果下真係好撚bug
就算全部中曬夜神月根本唔洗認
魅上醒既只要係40秒後見到唔對路就即刻走佬就得

其實好on9，正常佢應該知俾人跟蹤緊，唔通佢覺得自己可以甩開一個fbi?

仲有N好似係睇電視節目見到魅上照好崇拜奇拿覺得佢係

都痴撚線,上得果個節目都崇拜佢架啦

所以當年電影版做得好，cut左依個角色因爲實在太鳩，但電視版又加返

魅上照嘅冷靜同狂熱都描寫得好出色，特別係最尾一下子崩潰，但係攞支鋼筆自殺就太過on9

謝班尼mvp

其實N出現開始就好多bug位 可以乜都估到曬
月已經算到N會搵到魅上 已經plan埋呢一步 所以先整定一本假筆記
月係輸在魅上做多餘嘢+謝邦尼勁到可以神抄筆記同潛入銀行夾萬偷嘢冇人知（又完全唔解釋點做到）
其實魅上應該攞撕落嚟既紙跟身做back up 咁一定唔會比人換到 月就會贏

最尾懶熱血話兩個人就可以超越L

漫畫仲膠，魅上崩潰流哂馬尿 ：唔撚關我事 係佢（夜神月 叫我咁做

佢話月唔係神係人渣
大難臨頭

M搶人根本冇意思
佢根本唔夠料用高田清美去推算奇拿

阿月自己未完40秒自爆

強行變弱智

多謝JUMP啦

咁多年搞死、搞爛幾多套漫畫

M只係阻止月同其他人接觸,順便睇下可唔可以係高田到搵線索
不過真係好撚on9
btw我諗過如果月係被N懷疑嗰陣殺哂調查總部啲人，會唔會唔洗搞到咁
最多俾N知道新L係奇拿，但唔知係月。況且世界主流都係支持奇拿，嗰刻跟本唔會輸

難d，一日唔殺N一日都唔會完

根本N個仆街完全當左夜神月係就奇拿,無論佢做幾多野洗白都只會話係"做出黎轉移視線"

但N係因為相澤先知月曾經係疑犯，如果總部啲人死哂就冇呢個線索

其實好合理 佢跟本知月係奇拿只係證明唔到

L死左之後變左月做指揮 懷疑下佢都唔係講唔通

唔係話唔比你懷疑+贏

但個過程可唔可以合理D

如果總部啲人死哂，又點知邊個頂L嗰位

逆向思維 佢地當L係神 L都輸得既都無邊個揀?

N係唔知依個總部既存在咩?

知道有總部但唔知邊個頂L
第二部（ ）一開始N係FBI定美國總統到攞咗疊資料

L都有用過依個講法 我記得佢問月問題 話如果佢答唔到有兩個奇拿就有機會係佢
答到之後 佢又心諗如果佢係知道我問佢既目的前提下佢都係有可能
L都係認定左佢

佢都知道有依個總部存在要知邊個係話事人都實查到掛
總部D人死晒得返月咪仲可疑

但佢查話事人嘅方法係喺相澤到問，同總部有關嘅人死哂正路應該查唔到，如果查到咁L都會俾人查到

同總部有關既人死晒包唔包括月先 唔包既咪好可疑囉

佢係靠推論（ ）先知月係入面，如果總部啲人死哂咁佢就冇資料推論，應該聯想唔到L=月=奇拿，最多知道L=奇拿

Near條垃圾

佢一日可以做到本假筆記都已經痴Q線啦

夜神月智力下降10000

佢知道L=奇拿仲搵唔到咩

以佢嘅智慧根本一定會check 下本筆記真定假 就算無check 都會有後備頁喺身

NDS有兩隻game都有個結局係奇拿贏

係點架